買咗一盒越南口罩......

屋企人話旺角買咗盒口罩
420
講咗佢兩句發脾氣走咗
唔肯講邊間買
有冇人知真定假

個醫生幾靚仔
應該係真

唉...

有無口罩樣？ 你屋企人係咪智力有問題？

有個獎杯喺度應該攞過獎

個醫生帶左個口罩都睇到笑緊你
呢家唔係真同假 ,係有同無,無都要用住架啦

我肯定個口罩係真既！！！

質素唔知啦⋯⋯

唔好玩真心驚
仲要咁貴

420 買到真日本貨啦

剪開睇
真係同包裝所講有4層
成包都係同一隻口罩
冇異味
但盒上面既網址搵過唔存在

點解咁講呢

乜呢幾條仆街加價加得咁快呀
前幾日先賣$200
個個盒唔同樣
一樣既盒個餡都唔同
個盒明明寫係藍色/綠色 個餡係黑色/灰色
你話真唔真啦
反正我就不會買

係啊
我都係咁講
所以講完就俾人發我脾氣

我都問唔到佢係唔係呢啲地方買

冇我寧願唔出街唔翻工

用水沖
差啲嘅口罩-> 係面沖水, 個底唔濕(或者只係小小濕)
好啲嘅口罩-> 係面沖水, 第一層就已經擋到水(剪開個口罩, 伸隻口入去, 係個面沖水, feel下隻手有冇濕)

source 個人經驗, 兩類口罩都有

用水沖
差啲嘅口罩-> 係面沖水, 個底唔濕
好啲嘅口罩-> 係面沖水, 第一層就已經擋到水(或者rc3係濕小小(剪開個口罩, 伸隻口入去, 係個面沖水, feel下隻手有冇濕)

bracket果句, 打錯位置個底唔可以濕, 小小都唔得

銅鑼灣SOGO後面幾間藥坊（因為唔係藥房）都賣呢隻要498， on9先買，乜柒認證都冇 諗唔明同一嗰啲分拆咗包裝嘅冇牌子口罩有咩分別 嗰啲仲要平過佢 呢啲濕鳩藥坊 最撚鍾意買垃圾 如果啲救廠口罩唔係俾日本/台灣傳媒踢爆咗生產環境係咁惡劣嘅話我諗佢哋都會將啲救救口罩賣成$500

呢個方法需然唔能夠確定佢所有功能, 但至少可以睇到佢防唔防水(飛沫)

唔該ching
第一層都檔到水啊

怪我屋企人on9
叫過佢地唔好亂咁買
俾啲賺國難財既pk賺咗

同埋佢有冇特別薄? 沖完會唔會zip左啲水係第一層果到? 呢張係差嘅口罩, 第一層好薄, 只係防到慢慢流落去嘅水, 防唔到沖(壓力大).
沖完水之後啲水會zip晒係到, 面唔係好似荷葉水珠咁流走.

屋企人話旺角買咗盒口罩
420
講咗佢兩句發脾氣走咗

屋企唔夠咪要買
一係你自己搵到幾盒返屋企先好講野喇

其實依家呢個時勢真係有錢都買唔到
根本冇貨

罪魁禍首絕對係垃圾政府